有冇人話我知今日二讀又如何？

搞到咁，就算依家話撤回我都唔收貨
最底線係要黑警負上法律代價
講盡啲係要政府完全向人民跪低
今次先可以叫做成功

更何況二讀唔等於表決
究竟主戰場喺金鐘呢個講法係點成立？
都比狗打到咁，仲要返去送死？
都未計民間發起嘅不合作運動並非想像中咁大影響
意思係，你要返工，依家都總有辦法
如果係政府發動宵禁就真係街都冇得出
所以麻煩唔好再唱淡不合作運動
今日仲出金鐘嘅人，我係好尊重
但依家香港就係要亂
大家諗到乜就做乜
可以的話避免同full gear黑狗硬碰
當然如果喺街見到普通軍裝
我地人又夠多的話
埋去錫佢兩啖又有乜所謂